龍婆24年前預言：2020美國總統會染怪病 「失聰+腦殘疾」

美國總統大選倒數，美國總統川普宣布他與第一夫人梅蘭妮亞新冠肺炎確診，將立刻開始隔離與治療程序，消息震驚國際間，有人指出已經過世24年的盲人預言師「龍婆」巴巴．萬加(Baba Vanga)曾預言過美國第45任會染上怪病，導致失聰、腦部殘疾，巧合引發熱議。

綜合外媒報導，巴巴．萬加於1996年過世，她生前預言了911恐攻、庫斯科號核子潛艇沈船、IS崛起、英國脫歐等事件，而龍婆的追隨者羅貝娃也透露，她在龍婆生前時曾去探望她，當時她也曾經喊著「The corona will be all over us」，但當下她並不懂要傳達什麼，直到疫情爆發，羅貝娃才驚覺應該是指「冠狀病毒(Coronavirus)」，龍婆當時更說出美國第45任總統將遭致命病毒襲擊，導致失聰或留下腦部殘疾，巧合的情況讓人不寒而慄。

巴巴．萬加為保加利亞盲人預言家，知名於通過預知夢的方式說出高準確預言，萬加在12歲的一場大風暴中失明，後來她聲稱在失蹤時經歷第一個「幻象」，並開始相信有能力可以預測未來與治癒他人，不過也有人表示萬加預言並非完全準確，甚至有被懷疑是杜撰，使其成為世界著名的爭議人物。

川普不久前也在確診後首度現身，於推特貼出一段18秒的影片，影片中他並未戴口罩，表示感謝各界強力支持，目前感覺狀況很好，將前往馬里蘭州華特里德軍醫院（Walter Reed National Military Medical Center）確保事情順利，第一夫人狀況很好，非常感謝大家，我衷心致謝且難忘。

邊個搵到24年前個source?

拉
條友係2018講trump 2019失聰
樓主又自己作fake news

9up師十萬個預言總有幾個會中

留名bin 9佢屍

特朗普染疫 堪輿大師李居明：10月10日需過大難關

播龍珠

有無統計過佢total 9up左幾多個預言 達成率係幾多

好勵志 左膠最中意

鳩up明咪L信, 條友日日上台up, up到冇貨咪亂來, 如果真係有料可以睇到天機大事個d猛人係唔會講, 講得多會折壽, 同死得好慘

粵劇特朗普

需EAT抗生素

台灣傳統作文多，好撚多版本，唔中又出帶風向成日。

1) Catastrophes: Earthquakes and tsunamis
Baba Vanga predicted the 2004 tsunami and revealed that a huge wave would cover the coast and people would perish. The Bulgarian psychic predicted that in 2020, several Asian countries would be hit by a tsunami and Russia by a giant meteor.

2) Brexit and economic recession
Baba Vanga saw the Brexit crisis in 2016 and foresee and huge economic crisis for European countries. Europe is set to face a very tough year.

3) Assassination attempt on Vladimir Putin
According to the Nostradamus of the Balkans, Putin will be the victim of an assassination attempt. The attempt on his life will come from a member of his own security team.

4) Donald Trump will get sick
As for Donald Trump, he risks coming down with a mysterious illness. He’ll suffer from the same illness as the American diplomats in Cuba. Nausea, tinnitus and hearing loss are in store.

龍婆呢？

財神在心 一生好運日日有福蔭